<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.5">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2019-06-01T13:31:59+02:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">Techlinko</title><subtitle>Techlinko ist ein Tech Blog der sich rund um Themen wie Windows, PC, Apple und PC Buildungs beschäftigt. Wir geben hilfreiche Tipps wie z.B. wie Sie ihren Smartscreen ausschalten.</subtitle><entry><title type="html">Laptop für die Buchhaltung [Rechnungswesen PC]</title><link href="http://localhost:4000/laptop-buchhaltung" rel="alternate" type="text/html" title="Laptop für die Buchhaltung [Rechnungswesen PC]" /><published>2019-03-27T16:20:19+01:00</published><updated>2019-03-27T16:20:19+01:00</updated><id>http://localhost:4000/laptop</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/laptop-buchhaltung">&lt;p&gt;Die Buchhaltung und Datenerfassung hat sich im Laufe der Jahre extrem weiterentwickelt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Damals war es anders:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Man benötige noch echte Bücher, um Ausgaben, Gewinne, Transaktionen usw. im Auge zu behalten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Heute ist ein passender Laptop für die Buchhaltung das A und O.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das Problem ist nur, es gibt so viel Auswahl. Muss es überhaupt teuer sein, wenn man in der Buchhaltung arbeitet und auf was muss ich achten?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Keine Sorge!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wir lösen das Problem und zeigen Vor und Nachteile auf, so dass Sie am Ende genau wissen, welcher Laptop der richtige für Sie ist.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/die-buchhaltung.jpeg&quot; alt=&quot;buchhaltung und laptops titelbild&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Also, los:&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Der perfekte Laptop für die Buchhaltung &lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Welcher soll es nun werden? Die Vorfreude ist groß vor dem Laptop Kauf, ist auch kein Wunder. Ein Laptop bietet viele Vorzüge.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Warum lieben wir Laptops eigentlich so sehr?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Laptops haben es Buchhaltern und Finanzexperten nun leichter gemacht, 
wenn es um die Buchhaltung und auch um die Finanzarbeit in anderen Bereichen geht.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Auch wenn Laptops die Dinge einfacher gemacht haben. Laptops haben ihren Preis. Woher soll man wissen, welcher Laptop der beste ist? Es gibt so viele verschiedene Dinge die man beachten muss. Laptops gibt es in allen Formen, Größen und Konfigurationen. Es kann manchmal schwierig sein, den richtigen zu finden.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Der Laptop als Begleiter&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Sie müssen nicht unzählige Stunden damit verbringen, nach einem geeignetem Laptop zu suchen. Wir listen die besten Laptops für Buchhalter, Buchhaltungsstudenten und Finanzwesen auf. Die Laptops eignen sich für jede gänginge Buchhaltungs Software.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Was ist der beste Laptop für Buchhaltung und Finanzen?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Es gibt vier wichtige Dinge, die Sie bei der Auswahl des besten Laptops beachten müssen:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;  
&lt;li&gt;Prozessor&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Display&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;RAM&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Tastatur&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Der Prozessor ist wichtig, weil er das Gehirn des Computers ist. Je mächtiger das Gehirn, desto glatter wird alles gehen. Multitasking wird einfacher und die Leistung zügig sein.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Für Laptops mit Intel-Prozessoren empfiehlt sich Intel Core i5 oder höher. Wenn möglich die neueste Generation oder die vorherige Generation der neuesten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aber keine Sorge, nicht verwirren lassen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hier finden Sie einen &lt;a href=&quot;https://www.intel.de/content/www/de/de/products/processors/core.html&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Leitfaden, für die Prozessorreihe von Inter.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wenn es um AMD-Prozessoren Ryzen 5 oder höher geht, gilt die gleiche Regel.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Weitere Informationen zum &lt;a href=&quot;https://www.amd.com/de/products/processors-desktop&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Verständnis der AMD Ryzen-Reihe.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Displays sollten eine Auflösung von mindestens Full HD (1920 x 1080) aufweisen. Das Display sollte Matt sein, da das hilft Blendungen zu reduzieren. Blendung verursacht eine große Augenermüdung und Belastung. Mit einem matten oder blendfreien Display sind Sie besser dran.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Für ein reibungsloses Multitasking werden mindestens 8 GB RAM benötigt. Etwas tiefer und man schießt sich selbst ins eigene Fleisch. 8GB RAM sind allerdings ausreichend. So kann man problemlos mehrere Tabellenkalkulationen öffnen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das letzte ist die Tastatur. Da man oft Nummern eintippen wird, ist es ein Muss, eine angenehme Tastatur zu haben. Das erleichtert die Arbeit an den Fingern und sorgt für ein komfortables Tipperlebnis.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Sollte ich einen Mac für Buchhaltung, Finanzen und Schnellbücher kaufen?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Nein, MacBooks sind nicht mit vielen Programmen kompatibel. Selbst wenn man ein MacBook bekommt, musst man den Mac doppelt booten, um Windows zu benutzen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Auch als Student ist nicht jede Buchhaltungssoftware Mac-freundlich.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sparen Sie sich viele Kopfschmerzen und entscheiden Sie sich für einen Windows-Laptop. Denn selbst wenn Sie einen Mac bekommen, werden Sie Windows immer noch auf ihm installieren müssen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Klingt nach Arbeit auf die man keine Lust hat, oder?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Dell XPS&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/dell-xps.png&quot; alt=&quot;dell xps laptop&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Dell XPS 13 ist ein professionell aussehender Laptop, der sich somit perfekt für das Büro eignet. Das Design des Laptops schreit nach “Geschäftslaptop”. Dies ist einer der leichtesten und leistungsfähigsten Laptops, die Sie als Buchhalter oder Finanzpersonal bekommen können.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Erstens, ist der Laptop einfach zu transportieren. Ein 2,7 Pfund schwerer Laptop und einen halben Zoll dick. Dieser Laptop macht es möglich, überall mitzunehmen. Es spielt keine Rolle, ob Sie auf einer Geschäftsreise unterwegs sind oder ob Sie einfach ins Büro gehen. Außerdem ist die Akkulaufzeit beeindruckend. Du bist in der Lage, mindestens 8-9 Stunden bei gleichbleibender Nutzung zu arbeiten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Akkulaufzeit könnte besser sein, wenn dieses Modell ein 1080p-Display hätte. Der Kompromiss ist das 4K (3840 x 2160) Touchscreen-Display mit dünnen Lünetten. 4K-Displays haben immer die beste Farbgenauigkeit, Reproduktion, Sättigung und Lebendigkeit. Alles auf dem Display sieht scharf und knusprig aus. Und die Helligkeit dieses Modells ist hoch.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;In Sachen Leistung wird der Dell XPS 13 von einem 8. Gen Intel Core i7 und 8GB RAM angetrieben. Der Intel i7 ist ein leistungsstarker Quad-Core-Prozessor, der in der Lage sein wird, große Microsoft Word- und Excel-Dateien zu verarbeiten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die 256 GB PCIe SSD verfügt über schnelle Lese-/Schreibgeschwindigkeiten für schnelle Bootgeschwindigkeiten und das Öffnen von Anwendungen. Diese Hardwarekombination macht den Dell XPS 13 zu einem leistungsstarken Laptop.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das Besondere am Dell XPS 13 ist, dass er nicht mit USB-A-Anschlüssen (2.0, 3.0, etc.) ausgestattet ist. Stattdessen haben Sie zwei Thunderbolt 3 Ports und einen USB-C Port. Das bedeutet, dass Sie auf die Verwendung eines Docks zurückgreifen müssen. Die Webcam befindet sich auch an einer seltsamen Stelle, wo sie im Gebrauch in Ihre Nase schaut.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dennoch ist das Dell XPS 13 eine Schönheit und ein Tier, das Ihre Buchhaltungs- und Finanzanforderungen erfüllen kann. Mit Sicherheit einer der besten Laptops für Buchhaltung und Quickbooks.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/lg-gram-buchhaltungslaptop.png&quot; alt=&quot;laptop buchhaltung lg gram&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;LG Gram&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Der LG Gram ist ein solider Laptop für die Buchhaltung und den allgemeinen Bürogebrauch. Es hat die Leistung, das Nummernblock und die Akkulaufzeit, die jeder Buchhalter oder Buchhaltungsstudent braucht.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Tastatur selbst macht das Tippen zu einem komfortablen Erlebnis. Eine wichtige Sache, auf die man achten sollte, da viele Zahlen in Tabellenkalkulationen eingegeben werden. Darüber hinaus ist es mit einem Nummernblock ausgestattet. Numpads machen ihre Einträge schneller, sind aber keine großen Dealbrecher.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das LG Gram wird von einem 8. Gen Intel Core i7 Prozessor und 8GB RAM angetrieben. Der Intel Core i5 Prozessor ist ein leistungsstarker Prozessor und verfügt über genügend Leistung, um große Textverarbeitungs- und Tabellenkalkulationsdokumente zu verarbeiten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Speicher selbst ist eine 256GB SSD. Der Laptop verfügt über zwei RAM-Steckplätze. Eine davon ist ein gelötetes 4GB RAM. Das bedeutet, dass nur ein Slot aufgerüstet werden kann. Wenn Sie also einen 16GB RAM-Stick einsetzen, erhalten Sie 20GB RAM.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das 15,6-Zoll Full HD (1920 x 1080) Display bietet große Blickwinkel und Farbgenauigkeit. Ein mattes Display, das die Blendung reduziert. Auch die Farben sind lebendig und haben einen gewissen Pop. Das Display hätte perfekt sein können, wenn der Deckel wenig bis gar keinen Flex hat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Akkulaufzeit auf diesem Laptop ist erstaunlich. Sie sind in der Lage, 10-12 Stunden Akkulaufzeit bei gleichbleibender Nutzung zu erreichen, bevor Sie eine Aufladung benötigen. Außerdem ist dies eines der leichtesten 15,6-Zoll-Laptops auf dem Markt. Es wiegt ungefähr 2,4 Pfund und macht es leicht zu vergessen, dass Sie einen Laptop tragen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das LG Gram hat eine komfortable Tastatur, schnelle Leistung und ein extrem geringes Gewicht. Dies macht es mit Abstand zu einem der besten Laptops für Buchhaltung, Finanzen und den allgemeinen Bürogebrauch.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Vorteile&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Numpad&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Solide Leistung&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Leicht zu transportieren&lt;/li&gt;	
&lt;li&gt;Lange Akkulaufzeit&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3&gt;Nachteile&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Gelöteter RAM&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Deckel hat Flexibilität&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3&gt;Technische Daten&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;1,8 GHz Intel Core i7-8550U (Quad-Core, 8 MB Cache, bis zu 4,0 GHz mit Turbo Boost)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;15,6-Zoll-FHD (1.920 x 1.080) IPS-Multi-Touch-LCD (Multi-Touch)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Intel UHD Grafik 620&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;8GB DDR4 ARBEITSSPEICHER&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;256GB SSD&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;1 x USB-C; 3 x USB 3.0; 1 x HDMI; RJ-45 Ethernet (über USB-C-Dongle); microSD-Steckplatz; Kopfhöreranschluss&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Gutes Preis-Leistungs-Verhältnis&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/asus-vivobook-buchhaltung.png&quot; alt=&quot;asus vivobook für die buchhaltung&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;ASUS VivoBook&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Das ASUS Vivobook ist ein mittelpreisiger Laptop, der viel Wert bietet. Diese Maschine verfügt über viel Stauraum.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kombinierte Speicherung einer 256GB SSD und einer 1TB HDD. Das ist mehr als genug Speicherplatz für Ihre Tabellenkalkulationen und Word-Dokumente. 
Noch cooler am Speicherplatz ist, dass das Betriebssystem auf der 256 GB SSD für schnelle Boot-Geschwindigkeiten liegt. Während die großen Dateien auf der Festplatte aufbewahrt werden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zusätzlich zu seinem riesigen Speicherplatz wird der Laptop von einem 8. Gen Intel Core i7 Prozessor angetrieben und verfügt über 8GB RAM. Laptops mit i7-Prozessoren sind leistungsstark und können mehrere Anwendungen gleichzeitig ausführen, der perfekte Laptop für die Buchhaltung also. Die Grafikkarte ist eine NVIDIA MX150 der Einstiegsklasse. Eine ziemlich gute Karte für leichte Spiele also.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Akkulaufzeit dieses Laptops bereitet uns ein wenig gemischt Gefühle. Die Akkulaifzeit hält bei gleichbleibender Anwendung etwa 6-8 Stunden. Wenn du die Einstellungen änderst, hast du definitiv mehr als 8 Stunden Zeit.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das Display auf dem Laptop ist wunderschön. Ein 15,6 Zoll Full HD (1920 x 1080) Infinity-Display. Die Farbgenauigkeit und -wiedergabe ist für einen mittelpreisigen Laptop angemessen. Auch die Blickwinkel sind großartig. Und die Helligkeit ist hoch genug, um im Außenbereich eingesetzt zu werden. Alles in allem liefert das Display scharfe und scharfe Bilder.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das ASUS Vivobook hat zwei negative Punkte (unserer Meinung nach). Die Lautsprecher und der Lüfter. Die Anordnung der Lautsprecher bewirkt, dass z.B. unter dem Laptop die Lautstärke niedrig und etwas gedämpft ist.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Lüfter neigt auch bei starker Belastung dazu, stark zu beschleunigen. Der Lärm kann stören, aber denken Sie daran, dass die Lüfter im Overdrive arbeiten um den Laptop zu kühlen. Ein cooler Laptop ist immer in der Lage, sein Maximum zu erreichen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das ASUS Vivobook ist ein guter Laptop nicht nur für Quickbooks, sondern auch für allgemeine Buchhaltungszwecke. Die meisten Laptops der mittleren Preisklasse bieten nicht so viel Wert wie das ASUS Vivobook.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Vorteile&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Guter Bildschirm und Helligkeit&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gut gebauter Qualitätslüfter&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gute Leistung&lt;/li&gt;	
&lt;li&gt;Massive Speicherkapazität&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3&gt;Nachteile&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;nicht die besten Lautsprecher&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;etwas Laut&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3&gt;Technische Daten&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Intel Core i7-8550U der 8. Generation 1,8 GHz (Turbo bis zu 4,0 GHz)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;15.6″ Full HD Weitwinkel-Display&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;NVIDIA GeForce MX150 Grafikkarte&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;8GB DDR4 ARBEITSSPEICHER&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;256 GB M.2 SSD + 1 TB HDD-Kombination&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;USB 3.1 Typ-C (Gen1), USB 3.0, USB 2.0, USB 2.0, &amp;amp; HDMI&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Bester Laptop für Buchhaltungs- und Finanzstudenten&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/msi-laptop-buchhaltung.png&quot; alt=&quot;asus vivobook für die buchhaltung&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Was ist, wenn man mehr machen möchte als nur die Buchhaltung.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es ist nicht zu leugnen, dass Sie als Student definitiv Spiele spielen werden, um den Stress des Studiums und der Vorlesungen von Zeit zu Zeit zu reduzieren. 
Das Problem ist, dass die meisten Gaming-Laptops entweder schwer sind, eine schlechte Akkulaufzeit haben oder beides. Eine Ausnahme bildet das MSI GS65.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der MSI GS65 Stealth ist ein schlanker und leichter Gaming-Laptop.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es wiegt ungefähr 3 KG und ist etwas über einen halben Zoll dick. Das vereinfacht das Transportieren während der Vorlesung.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Als Gaming-Laptop ist die Leistung mehr als ausreichend für Buchhaltungssoftware, administrative Anwendungen oder Tabellenkalkulation. Angetrieben von einem 8. Gen Intel Core i7 Hexacore-Prozessor und 16 GB RAM, lässt dieser Laptop Sie nicht im Stich.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sie können zahlreiche Microsoft Word- und Excel-Dokumente problemlos öffnen. Die Grafikkarte ist eine spezielle NVIDIA GTX 1060 Max-Q, die AAA-Titelspiele in mittleren bis hohen Einstellungen verarbeiten kann.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dank seiner Max-Q-Karte ist die Akkulaufzeit des MSI GS65 Stealth eine der besten für einen Gaming-Laptop. Es ist in der Lage, 5-6 Stunden bei gleichbleibender Nutzung zu halten, bevor es zu Ende geht. Das ist genug Zeit, um Ihre Dokumente zu speichern und auch zu studieren, bevor es mit dem Laptop an die Steckdose geht.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das 15,6-Zoll Full HD (1920 x 1080) IPS-Display verzaubert. Die 144Hz Aktualisierungsrate verhindert das Zerreißen des Bildschirms und das Stottern, so dass Spiele reibungslos laufen. Das Display ist ebenfalls scharf und verfügt über eine hohe Farbgenauigkeit, Helligkeit und Wiedergabe. Sie werden von diesem Display nicht enttäuscht sein.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trotz all seiner Vorzüge hat der MSI GS65 Stealth seine Schwächen. Das erste ist die Verarbeitungsqualität. Der Laptop hat eine Menge Flex, besonders der Tastaturbereich und der Deckel, durch den der Atem mal stocken kann. Ein anderes Problem, er kann warm werden. Eine Folge seines dünnen Gehäuses. 
Gaming-Laptops mit dünnem Gehäuse sind schwer kühl zu halten. Das Auftragen von Wärmeleitpaste oder das Besorgen eines Kühlgebläses hilft bei der Kontrolle hoher Temperaturen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jeder Buchhaltung Student wünscht sich einen Gaming-Laptop mit guter Akkulaufzeit. Der MSI GS65 tut genau das. Ein leistungsstarker Laptop mit einer anständigen Akkulaufzeit für einen Gaming-Laptop. Das MSI GS65 ist eines der besten Laptops, das Sie bekommen können, wenn Sie ein Buchhaltungs- oder Finanzstudent sind und 
daneben auch spielen möchten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der ähnliche Laptop, der eine bessere Spieleleistung bietet, ist der Acer Predator Triton 500. Es ist leicht, aber mit weniger Akkulaufzeit.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eine preiswertere Alternative ist das HP Omen. Es wird mit einem RTX 2060 geliefert, hat aber ein 60Hz Display.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Vorteile&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Großartige Leistung&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Thunderbolt 3 Port&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Schlank und einfach transportierbar&lt;/li&gt;	
&lt;li&gt;Anständige Akkulaufzei&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3&gt;Nachteile&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;nicht die beste Bauqualität&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;kann warm werden&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3&gt;Technische Daten&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Intel Core i7-8750H 2.2 - 4.1GHz (6 Kerne)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;15.6″ FHD, 4,9 mm ultradünne Blende Blendfrei Weitwinkel 144Hz 7ms 72% NTSC 1920×1080 16:9&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;NVIDIA GeForce GTX1060 Max-Q 6G 6G GDDR5&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;RAM: 16GB (8G*2) DDR4 2400MHz, 2 Sockel;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;256 GB SSD NVMe (PCIE Gen3x4)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;USB 3.1 Gen2 x 3, Thunderbolt 3 (USB-C), miniDisplayPort, HDMI-Ausgang, RJ-45 &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ethernet, 1/1 SPDIF (ESS Sabre HiFi)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2&gt;Budget Laptop für die Buchhaltung&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Wenn es nicht teuer werden soll -  der Lenovo Ideapad 330.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/lenovo-ideapad-laptop.png&quot; alt=&quot;lenovo laptop ideapad für die buchhaltung&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Lenovo Ideapad 330 ist ein preiswerter Laptop für das Rechnungswesen. Das Design ist nicht beeindruckend, aber die Arbeit wird erledigt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Laptop wird von einem 8. Gen Intel Core i5 angetrieben und verfügt über 8GB RAM. Der Speicher ist auch eine 256GB SSD Festplatte, so dass Sie mit schnellen Boot-Geschwindigkeiten, dem Starten von Tabellenkalkulationen und Textverarbeitungsdateien rechnen können. Der Prozessor ist leistungsfähig und kann seine Leistung dank der Turbo-Boost-Technologie von Intel steigern. Alle Intel Core Prozessoren verfügen über diese Funktion.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Display-Anzeige ist bestenfalls durchschnittlich. Ein 15,6-Zoll Full HD (1920 x 1080) Display mit schlechten Blickwinkeln. Die Farbgenauigkeit und -wiedergabe ist durchschnittlich. Das Display ist nicht beeindruckend. Die Helligkeit ist ebenfalls durchschnittlich, weder niedrig noch hoch.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Akkulaufzeit ist auch schlecht, bei voller Ladung hält diese gerade mal 5 Stunden. Die Tastatur ist nicht hintergrundbeleuchtet. Das Gute an der Tastatur ist jedoch der Nummernblock.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ziemlich cool für administratives Arbeiten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Lenovo Ideapad 330 ist ein preisgünstiger Laptop für Buchhalter und Finanzexperten mit einem kleinen Budget. Ein ähnlich preisgünstiger Laptop ist der Acer Aspire E15, der eine bessere Akkulaufzeit und eine hintergrundbeleuchtete Tastatur hat.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Vorteile&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Günstig&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Solide Leistung&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Numemrnblock&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3&gt;Nachteile&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Display etwas dunkel&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;HDD etwas langsam&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3&gt;Technische Daten&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Intel Quad Core i5-8250U der 8. Generation&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;15,6-Zoll IPS Touchscreen FHD (1920×1080)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Intel UHD Grafik 620&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;8 GB DDR4-2400 SDRAM&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;1 TB 5400 U/min SATA-Festplatte&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;1 x USB Typ-C 3.1 Gen 1 (Daten bis zu 5Gb/s) - 2 x USB 3.1 Gen 1 &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;(nur Datenübertragung), Kopfhörerausgang / Mikrofoneingang Kombianschluss&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Die Buchhaltung und Datenerfassung hat sich im Laufe der Jahre extrem weiterentwickelt. Damals war es anders:Man benötige noch echte Bücher, um Ausgaben, Gewinne, Transaktionen usw. im Auge zu behalten. Heute funktioniert das anders. Als Buchhalter ist der Laptop der ständige Begleiter.</summary></entry><entry><title type="html">Windows 10 SmartScreen ausschalten</title><link href="http://localhost:4000/windows-smartscreen-ausschalten" rel="alternate" type="text/html" title="Windows 10 SmartScreen ausschalten" /><published>2019-03-27T16:20:19+01:00</published><updated>2019-03-27T16:20:19+01:00</updated><id>http://localhost:4000/welcome-to-jekyll</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/windows-smartscreen-ausschalten">&lt;p&gt;Ach ja der liebe Computer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Manchmal kann er ärger bereiten, sodass ein glückliches Arbeiten schwer wird.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das kennen wir alle. Im Fall der Windows 10 Smartscreen ausschaltens, kennen wir aber die Lösung!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Heute erklären wir es deshalb, Schritt für Schritt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;und mit Bildern ;)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Legen wir los.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Windows SmartScreen ist ein Anti-Malware-Filter, der Ihren PC vor verdächtigen Anwendungen und Malware schützt. Immer wenn Sie versuchen, eine nicht erkannte App zu installieren, erscheint die Warnmeldung SmartScreen, die den Benutzer über die Gefahr informiert. Neben dem Schutz des PCs schützt es auch die Privatsphäre des Benutzers.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Windows Smartscreen kann auch verhindern, dass Sie tatsächlich etwas Nützliches aus dem Internet herunterladen. So entfernen oder deaktivieren Sie den Windows Smartscreen-Filter in Windows 10.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Deaktivieren über die Sicherheitseinstellungen von Windows Defender
Sie können den Windows Smartscreen über die Windows-Sicherheitseinstellungen deaktivieren, indem Sie diesen drei einfachen Schritten folgen.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Schritt 1&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/windows-sicherheitscenter-suche.png&quot; alt=&quot;windows sicherheitscenter suchen&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Schritt 2&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/sicherheitescenter.png&quot; alt=&quot;windows sicherheitscenter apps&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sobald das Windows Defender Security Centre geöffnet ist, suchen Sie nach Apps &amp;amp; Browser Control, das sich auf der linken Seite des Dialogfelds befindet.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Schritt 3&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/smartscreen_ausschalten.png&quot; alt=&quot;windows sicherheitscenter suchen&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Suchen Sie unter dem Apps &amp;amp; Browser Control nach Smartscreen für Microsoft Edge. Sie können dann zwischen Block, Warnung oder Aus umschalten. Toggling Block zeigt eine Warnmeldung an und verhindert, dass die nicht erkannte Anwendung ausgeführt wird. Warnung zeigt Ihnen eine Warnmeldung und gibt Ihnen die Möglichkeit, die nicht erkannte Anwendung zum Ausführen auszuwählen oder nicht.&lt;/p&gt;

&lt;h1&gt;Ausschalten Durch den Windows Registry Editor&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Der Windows Registry Editor ist ein leistungsstarker Editor, mit dem Sie Änderungen an vielen Programmen auf dem PC vornehmen können. Stellen Sie aus diesem Grund sicher, dass Sie ein Backup erstellen oder einen Systemwiederherstellungspunkt erstellen,wenn etwas schief geht. Hier erfahren Sie, wie Sie Windows SmartScreen in acht einfachen Schritten deaktivieren können.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Schritt 1&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Öffnen Sie die Windows-Registrierung, indem Sie die Windows-Taste + R drücken, um run zu öffnen und regedit einzugeben. Sie können auch mit der rechten Maustaste auf das Windows-Symbol klicken und Ausführen auswählen.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Schritt 2&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Der Windows Registry Editor wird geöffnet. Fahren Sie fort, Computer\HKEY_LOCAL_MACHINE\SOFTWARE\Policies\Microsoft\Windows\System in den Pfad zu kopieren und einzufügen, wie durch das rote Kästchen in Ihrem Windows Registry Editor angezeigt. Drücken Sie Enter.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Schritt 3&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/dword-erstellen.png&quot; alt=&quot;Erstellen von dword value&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Klicken Sie mit der rechten Maustaste auf den weißen Bereich in der rechten Seitenleiste. Erstellen Sie dann einen neuen DWORD (32-Bit) Wert-Schlüssel.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Schritt 4&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;dword umbenennen
Umbenennen von DWORD
Fahren Sie fort, den DWORD-Schlüssel in EnableSmartScreen umzubenennen.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Schritt 5&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Ändern des dword
Ändern des DWORTes
Doppelklicken Sie auf den neu erstellten Schlüssel EnableSmartScreen, um ihn zu bearbeiten. Geben Sie unter Wertdaten 0 zum Deaktivieren oder 1 zum Aktivieren ein.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Schritt 6&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Erstellen des Zeichenkettenwertes
Erstellen des Zeichenkettenwertes
Klicken Sie mit der rechten Maustaste auf das gleiche rechte Seitenfenster, um einen neuen Zeichenkettenwert zu erstellen.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Schritt 7&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/string_value_umbennen.png&quot; alt=&quot;windows sicherheitscenter suchen&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Umbenennen des Zeichenkettenwertes
Umbenennen des Zeichenkettenwertes
Benennen Sie den neuen String Value ShellSmartScreenLevel um.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Schritt 8&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Setzen des Zeichenkettenwertes
Einstellen des Wertes für die Zeichenkette
Doppelklicken Sie auf ShellSmartScreenLevel, um es zu bearbeiten. Unter Wertdaten können Sie Block, Warnung oder Aus eingeben. Aus deaktiviert die Warnmeldung, wenn eine nicht erkannte Anwendung ausgeführt wird.&lt;/p&gt;

&lt;h1&gt;Deaktivieren über den Editor für lokale Gruppenrichtlinien&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Für Benutzer von Windows 10 Pro und Enterprises können Sie den Windows Smartscreen über den Local Group Policy Editor deaktivieren.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Drücken Sie die Tasten Windows + R oder geben Sie RUN in die Suche ein, indem Sie auf die Schaltfläche Search Lupe im Aufgabenmenü klicken.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Sobald RUN geöffnet ist, geben Sie gpedit.msc ein und klicken Sie auf OK.&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Ein Editor für lokale Gruppenrichtlinien wird dann geöffnet.&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Navigieren Sie zu Computerkonfiguration &amp;gt; Administrative Vorlagen &amp;gt; Windows-Komponenten &amp;gt; Datei-Explorer.&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Wählen Sie Configure Windows Defender SmartScreen und doppelklicken Sie darauf, um die Einstellungen zu öffnen.&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Aktivieren Sie in den Richtlinieneinstellungen das Optionsfeld Deaktiviert und klicken Sie auf OK.&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Wählen Sie unter den Optionen &quot;Warnung und Vermeidung von Bypass&quot;.&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Schließen Sie den Editor für lokale Gruppenrichtlinien und starten Sie Ihren Computer neu, damit Änderungen wirksam werden.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Ach ja der liebe Computer. Manchmal kann er ärger bereiten, sodass ein glückliches Arbeiten schwer wird. Das kennen wir alle. Im Fall der Windows 10 Smartscreen ausschaltens, kennen wir aber die Lösung! Heute erklären wir es deshalb, Schritt für Schritt.</summary></entry></feed>