<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?><feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom" ><generator uri="https://jekyllrb.com/" version="3.8.5">Jekyll</generator><link href="http://localhost:4000/feed.xml" rel="self" type="application/atom+xml" /><link href="http://localhost:4000/" rel="alternate" type="text/html" /><updated>2019-08-07T16:39:59+02:00</updated><id>http://localhost:4000/feed.xml</id><title type="html">Techlinko</title><subtitle>Techlinko ist ein Tech Blog der sich rund um Themen wie Windows, PC, Apple und PC Buildungs beschäftigt. Wir geben hilfreiche Tipps wie z.B. wie Sie ihren Smartscreen ausschalten.</subtitle><entry><title type="html">Laptop für die Buchhaltung [Rechnungswesen PC]</title><link href="http://localhost:4000/laptop-buchhaltung" rel="alternate" type="text/html" title="Laptop für die Buchhaltung [Rechnungswesen PC]" /><published>2019-03-27T16:20:19+01:00</published><updated>2019-03-27T16:20:19+01:00</updated><id>http://localhost:4000/laptop</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/laptop-buchhaltung">&lt;p&gt;Wir kennen das Problem. Ein Laptop für die Buchführung muss her. Welcher ist bei all den Angeboten der richtige für mich und auf was muss
ich überhaupt achten, wenn der Laptop für die Buchführung geeignet sein soll.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kann ich nicht einfach irgendeinen kaufen? Buchführung wird ja wohl jeder schaffen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ganz so einfach ist es allerdings nicht.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Auch wenn die meisten Laptop im Stande seine werden Excel zu öffnen, gibt es trotzdem Dinge die man beachten muss.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aber keine Sorge!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wir zeigen euch Schritt für Schritt wie es geht.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Am Ende werdet ihr genau wissen, welcher Laptop der richtige für euch ist.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Legen wir los:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/die-buchhaltung.jpeg&quot; alt=&quot;buchhaltung und laptops titelbild&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Buchhaltung und Datenerfassung hat sich im Laufe der Jahre extrem weiterentwickelt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Damals war es anders.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Man benötige noch echte Bücher, um Ausgaben, Gewinne, Transaktionen usw. im Auge zu behalten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Heute ist ein passender Laptop für die Buchhaltung das A und O.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Also, los:&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Der perfekte Laptop für die Buchhaltung &lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Welcher soll es nun werden? Die Vorfreude ist groß vor dem Laptop Kauf, ist auch kein Wunder. Ein Laptop bietet viele Vorzüge.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Warum lieben wir Laptops eigentlich so sehr?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Laptops haben es Buchhaltern und Finanzexperten nun leichter gemacht, 
wenn es um die Buchhaltung und auch um die Finanzarbeit in anderen Bereichen geht.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Auch wenn Laptops die Dinge einfacher gemacht haben. Laptops haben ihren Preis. Woher soll man wissen, welcher Laptop der beste ist? Es gibt so viele verschiedene Dinge die man beachten muss. Laptops gibt es in allen Formen, Größen und Konfigurationen. Es kann manchmal schwierig sein, den richtigen zu finden.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Der Laptop als Begleiter&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Sie müssen nicht unzählige Stunden damit verbringen, nach einem geeignetem Laptop zu suchen. Wir listen die besten Laptops für Buchhalter, Buchhaltungsstudenten und Finanzwesen auf. Die Laptops eignen sich für jede gänginge Buchhaltungs Software.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Was ist der beste Laptop für Buchhaltung und Finanzen?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Es gibt vier wichtige Dinge, die Sie bei der Auswahl des besten Laptops beachten müssen:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;  
&lt;li&gt;Prozessor&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Display&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;RAM&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Tastatur&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Der Prozessor ist wichtig, weil er das Gehirn des Computers ist. Je mächtiger das Gehirn, desto glatter wird alles gehen. Multitasking wird einfacher und die Leistung zügig sein.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Für Laptops mit Intel-Prozessoren empfiehlt sich Intel Core i5 oder höher. Wenn möglich die neueste Generation oder die vorherige Generation der neuesten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Aber keine Sorge, nicht verwirren lassen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Hier finden Sie einen &lt;a href=&quot;https://www.intel.de/content/www/de/de/products/processors/core.html&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Leitfaden, für die Prozessorreihe von Inter.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wenn es um AMD-Prozessoren Ryzen 5 oder höher geht, gilt die gleiche Regel.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Weitere Informationen zum &lt;a href=&quot;https://www.amd.com/de/products/processors-desktop&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;Verständnis der AMD Ryzen-Reihe.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Displays sollten eine Auflösung von mindestens Full HD (1920 x 1080) aufweisen. Das Display sollte Matt sein, da das hilft Blendungen zu reduzieren. Blendung verursacht eine große Augenermüdung und Belastung. Mit einem matten oder blendfreien Display sind Sie besser dran.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Für ein reibungsloses Multitasking werden mindestens 8 GB RAM benötigt. Etwas tiefer und man schießt sich selbst ins eigene Fleisch. 8GB RAM sind allerdings ausreichend. So kann man problemlos mehrere Tabellenkalkulationen öffnen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das letzte ist die Tastatur. Da man oft Nummern eintippen wird, ist es ein Muss, eine angenehme Tastatur zu haben. Das erleichtert die Arbeit an den Fingern und sorgt für ein komfortables Tipperlebnis.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Sollte ich einen Mac für Buchhaltung, Finanzen und Schnellbücher kaufen?&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Nein, MacBooks sind nicht mit vielen Programmen kompatibel. Selbst wenn man ein MacBook bekommt, musst man den Mac doppelt booten, um Windows zu benutzen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Auch als Student ist nicht jede Buchhaltungssoftware Mac-freundlich.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sparen Sie sich viele Kopfschmerzen und entscheiden Sie sich für einen Windows-Laptop. Denn selbst wenn Sie einen Mac bekommen, werden Sie Windows immer noch auf ihm installieren müssen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Klingt nach Arbeit auf die man keine Lust hat, oder?&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Dell XPS&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/dell-xps.png&quot; alt=&quot;dell xps laptop&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Dell XPS 13 ist ein professionell aussehender Laptop, der sich somit perfekt für das Büro eignet. Das Design des Laptops schreit nach “Geschäftslaptop”. Dies ist einer der leichtesten und leistungsfähigsten Laptops, die Sie als Buchhalter oder Finanzpersonal bekommen können.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Erstens, ist der Laptop einfach zu transportieren. Ein 2,7 Pfund schwerer Laptop und einen halben Zoll dick. Dieser Laptop macht es möglich, überall mitzunehmen. Es spielt keine Rolle, ob Sie auf einer Geschäftsreise unterwegs sind oder ob Sie einfach ins Büro gehen. Außerdem ist die Akkulaufzeit beeindruckend. Du bist in der Lage, mindestens 8-9 Stunden bei gleichbleibender Nutzung zu arbeiten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Akkulaufzeit könnte besser sein, wenn dieses Modell ein 1080p-Display hätte. Der Kompromiss ist das 4K (3840 x 2160) Touchscreen-Display mit dünnen Lünetten. 4K-Displays haben immer die beste Farbgenauigkeit, Reproduktion, Sättigung und Lebendigkeit. Alles auf dem Display sieht scharf und knusprig aus. Und die Helligkeit dieses Modells ist hoch.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;In Sachen Leistung wird der Dell XPS 13 von einem 8. Gen Intel Core i7 und 8GB RAM angetrieben. Der Intel i7 ist ein leistungsstarker Quad-Core-Prozessor, der in der Lage sein wird, große Microsoft Word- und Excel-Dateien zu verarbeiten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die 256 GB PCIe SSD verfügt über schnelle Lese-/Schreibgeschwindigkeiten für schnelle Bootgeschwindigkeiten und das Öffnen von Anwendungen. Diese Hardwarekombination macht den Dell XPS 13 zu einem leistungsstarken Laptop.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das Besondere am Dell XPS 13 ist, dass er nicht mit USB-A-Anschlüssen (2.0, 3.0, etc.) ausgestattet ist. Stattdessen haben Sie zwei Thunderbolt 3 Ports und einen USB-C Port. Das bedeutet, dass Sie auf die Verwendung eines Docks zurückgreifen müssen. Die Webcam befindet sich auch an einer seltsamen Stelle, wo sie im Gebrauch in Ihre Nase schaut.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dennoch ist das Dell XPS 13 eine Schönheit und ein Tier, das Ihre Buchhaltungs- und Finanzanforderungen erfüllen kann. Mit Sicherheit einer der besten Laptops für Buchhaltung und Quickbooks.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/lg-gram-buchhaltungslaptop.png&quot; alt=&quot;laptop buchhaltung lg gram&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;LG Gram&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Der LG Gram ist ein solider Laptop für die Buchhaltung und den allgemeinen Bürogebrauch. Es hat die Leistung, das Nummernblock und die Akkulaufzeit, die jeder Buchhalter oder Buchhaltungsstudent braucht.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Tastatur selbst macht das Tippen zu einem komfortablen Erlebnis. Eine wichtige Sache, auf die man achten sollte, da viele Zahlen in Tabellenkalkulationen eingegeben werden. Darüber hinaus ist es mit einem Nummernblock ausgestattet. Numpads machen ihre Einträge schneller, sind aber keine großen Dealbrecher.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das LG Gram wird von einem 8. Gen Intel Core i7 Prozessor und 8GB RAM angetrieben. Der Intel Core i5 Prozessor ist ein leistungsstarker Prozessor und verfügt über genügend Leistung, um große Textverarbeitungs- und Tabellenkalkulationsdokumente zu verarbeiten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Speicher selbst ist eine 256GB SSD. Der Laptop verfügt über zwei RAM-Steckplätze. Eine davon ist ein gelötetes 4GB RAM. Das bedeutet, dass nur ein Slot aufgerüstet werden kann. Wenn Sie also einen 16GB RAM-Stick einsetzen, erhalten Sie 20GB RAM.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das 15,6-Zoll Full HD (1920 x 1080) Display bietet große Blickwinkel und Farbgenauigkeit. Ein mattes Display, das die Blendung reduziert. Auch die Farben sind lebendig und haben einen gewissen Pop. Das Display hätte perfekt sein können, wenn der Deckel wenig bis gar keinen Flex hat.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Akkulaufzeit auf diesem Laptop ist erstaunlich. Sie sind in der Lage, 10-12 Stunden Akkulaufzeit bei gleichbleibender Nutzung zu erreichen, bevor Sie eine Aufladung benötigen. Außerdem ist dies eines der leichtesten 15,6-Zoll-Laptops auf dem Markt. Es wiegt ungefähr 2,4 Pfund und macht es leicht zu vergessen, dass Sie einen Laptop tragen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das LG Gram hat eine komfortable Tastatur, schnelle Leistung und ein extrem geringes Gewicht. Dies macht es mit Abstand zu einem der besten Laptops für Buchhaltung, Finanzen und den allgemeinen Bürogebrauch.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Vorteile&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Numpad&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Solide Leistung&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Leicht zu transportieren&lt;/li&gt;	
&lt;li&gt;Lange Akkulaufzeit&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3&gt;Nachteile&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Gelöteter RAM&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Deckel hat Flexibilität&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3&gt;Technische Daten&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;1,8 GHz Intel Core i7-8550U (Quad-Core, 8 MB Cache, bis zu 4,0 GHz mit Turbo Boost)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;15,6-Zoll-FHD (1.920 x 1.080) IPS-Multi-Touch-LCD (Multi-Touch)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Intel UHD Grafik 620&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;8GB DDR4 ARBEITSSPEICHER&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;256GB SSD&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;1 x USB-C; 3 x USB 3.0; 1 x HDMI; RJ-45 Ethernet (über USB-C-Dongle); microSD-Steckplatz; Kopfhöreranschluss&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;
&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Gutes Preis-Leistungs-Verhältnis&lt;/h3&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/asus-vivobook-buchhaltung.png&quot; alt=&quot;asus vivobook für die buchhaltung&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;ASUS VivoBook&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Das ASUS Vivobook ist ein mittelpreisiger Laptop, der viel Wert bietet. Diese Maschine verfügt über viel Stauraum.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Kombinierte Speicherung einer 256GB SSD und einer 1TB HDD. Das ist mehr als genug Speicherplatz für Ihre Tabellenkalkulationen und Word-Dokumente. 
Noch cooler am Speicherplatz ist, dass das Betriebssystem auf der 256 GB SSD für schnelle Boot-Geschwindigkeiten liegt. Während die großen Dateien auf der Festplatte aufbewahrt werden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zusätzlich zu seinem riesigen Speicherplatz wird der Laptop von einem 8. Gen Intel Core i7 Prozessor angetrieben und verfügt über 8GB RAM. Laptops mit i7-Prozessoren sind leistungsstark und können mehrere Anwendungen gleichzeitig ausführen, der perfekte Laptop für die Buchhaltung also. Die Grafikkarte ist eine NVIDIA MX150 der Einstiegsklasse. Eine ziemlich gute Karte für leichte Spiele also.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Akkulaufzeit dieses Laptops bereitet uns ein wenig gemischt Gefühle. Die Akkulaifzeit hält bei gleichbleibender Anwendung etwa 6-8 Stunden. Wenn du die Einstellungen änderst, hast du definitiv mehr als 8 Stunden Zeit.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das Display auf dem Laptop ist wunderschön. Ein 15,6 Zoll Full HD (1920 x 1080) Infinity-Display. Die Farbgenauigkeit und -wiedergabe ist für einen mittelpreisigen Laptop angemessen. Auch die Blickwinkel sind großartig. Und die Helligkeit ist hoch genug, um im Außenbereich eingesetzt zu werden. Alles in allem liefert das Display scharfe und scharfe Bilder.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das ASUS Vivobook hat zwei negative Punkte (unserer Meinung nach). Die Lautsprecher und der Lüfter. Die Anordnung der Lautsprecher bewirkt, dass z.B. unter dem Laptop die Lautstärke niedrig und etwas gedämpft ist.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Lüfter neigt auch bei starker Belastung dazu, stark zu beschleunigen. Der Lärm kann stören, aber denken Sie daran, dass die Lüfter im Overdrive arbeiten um den Laptop zu kühlen. Ein cooler Laptop ist immer in der Lage, sein Maximum zu erreichen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das ASUS Vivobook ist ein guter Laptop nicht nur für Quickbooks, sondern auch für allgemeine Buchhaltungszwecke. Die meisten Laptops der mittleren Preisklasse bieten nicht so viel Wert wie das ASUS Vivobook.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Vorteile&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Guter Bildschirm und Helligkeit&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gut gebauter Qualitätslüfter&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Gute Leistung&lt;/li&gt;	
&lt;li&gt;Massive Speicherkapazität&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3&gt;Nachteile&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;nicht die besten Lautsprecher&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;etwas Laut&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3&gt;Technische Daten&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Intel Core i7-8550U der 8. Generation 1,8 GHz (Turbo bis zu 4,0 GHz)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;15.6″ Full HD Weitwinkel-Display&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;NVIDIA GeForce MX150 Grafikkarte&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;8GB DDR4 ARBEITSSPEICHER&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;256 GB M.2 SSD + 1 TB HDD-Kombination&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;USB 3.1 Typ-C (Gen1), USB 3.0, USB 2.0, USB 2.0, &amp;amp; HDMI&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;p&gt;&lt;br /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Bester Laptop für Buchhaltungs- und Finanzstudenten&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/msi-laptop-buchhaltung.png&quot; alt=&quot;asus vivobook für die buchhaltung&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Was ist, wenn man mehr machen möchte als nur die Buchhaltung.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es ist nicht zu leugnen, dass Sie als Student definitiv Spiele spielen werden, um den Stress des Studiums und der Vorlesungen von Zeit zu Zeit zu reduzieren. 
Das Problem ist, dass die meisten Gaming-Laptops entweder schwer sind, eine schlechte Akkulaufzeit haben oder beides. Eine Ausnahme bildet das MSI GS65.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der MSI GS65 Stealth ist ein schlanker und leichter Gaming-Laptop.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es wiegt ungefähr 3 KG und ist etwas über einen halben Zoll dick. Das vereinfacht das Transportieren während der Vorlesung.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Als Gaming-Laptop ist die Leistung mehr als ausreichend für Buchhaltungssoftware, administrative Anwendungen oder Tabellenkalkulation. Angetrieben von einem 8. Gen Intel Core i7 Hexacore-Prozessor und 16 GB RAM, lässt dieser Laptop Sie nicht im Stich.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sie können zahlreiche Microsoft Word- und Excel-Dokumente problemlos öffnen. Die Grafikkarte ist eine spezielle NVIDIA GTX 1060 Max-Q, die AAA-Titelspiele in mittleren bis hohen Einstellungen verarbeiten kann.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Dank seiner Max-Q-Karte ist die Akkulaufzeit des MSI GS65 Stealth eine der besten für einen Gaming-Laptop. Es ist in der Lage, 5-6 Stunden bei gleichbleibender Nutzung zu halten, bevor es zu Ende geht. Das ist genug Zeit, um Ihre Dokumente zu speichern und auch zu studieren, bevor es mit dem Laptop an die Steckdose geht.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das 15,6-Zoll Full HD (1920 x 1080) IPS-Display verzaubert. Die 144Hz Aktualisierungsrate verhindert das Zerreißen des Bildschirms und das Stottern, so dass Spiele reibungslos laufen. Das Display ist ebenfalls scharf und verfügt über eine hohe Farbgenauigkeit, Helligkeit und Wiedergabe. Sie werden von diesem Display nicht enttäuscht sein.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Trotz all seiner Vorzüge hat der MSI GS65 Stealth seine Schwächen. Das erste ist die Verarbeitungsqualität. Der Laptop hat eine Menge Flex, besonders der Tastaturbereich und der Deckel, durch den der Atem mal stocken kann. Ein anderes Problem, er kann warm werden. Eine Folge seines dünnen Gehäuses. 
Gaming-Laptops mit dünnem Gehäuse sind schwer kühl zu halten. Das Auftragen von Wärmeleitpaste oder das Besorgen eines Kühlgebläses hilft bei der Kontrolle hoher Temperaturen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Jeder Buchhaltung Student wünscht sich einen Gaming-Laptop mit guter Akkulaufzeit. Der MSI GS65 tut genau das. Ein leistungsstarker Laptop mit einer anständigen Akkulaufzeit für einen Gaming-Laptop. Das MSI GS65 ist eines der besten Laptops, das Sie bekommen können, wenn Sie ein Buchhaltungs- oder Finanzstudent sind und 
daneben auch spielen möchten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der ähnliche Laptop, der eine bessere Spieleleistung bietet, ist der Acer Predator Triton 500. Es ist leicht, aber mit weniger Akkulaufzeit.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Eine preiswertere Alternative ist das HP Omen. Es wird mit einem RTX 2060 geliefert, hat aber ein 60Hz Display.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Vorteile&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Großartige Leistung&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Thunderbolt 3 Port&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Schlank und einfach transportierbar&lt;/li&gt;	
&lt;li&gt;Anständige Akkulaufzei&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3&gt;Nachteile&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;nicht die beste Bauqualität&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;kann warm werden&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3&gt;Technische Daten&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Intel Core i7-8750H 2.2 - 4.1GHz (6 Kerne)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;15.6″ FHD, 4,9 mm ultradünne Blende Blendfrei Weitwinkel 144Hz 7ms 72% NTSC 1920×1080 16:9&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;NVIDIA GeForce GTX1060 Max-Q 6G 6G GDDR5&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;RAM: 16GB (8G*2) DDR4 2400MHz, 2 Sockel;&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;256 GB SSD NVMe (PCIE Gen3x4)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;USB 3.1 Gen2 x 3, Thunderbolt 3 (USB-C), miniDisplayPort, HDMI-Ausgang, RJ-45 &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Ethernet, 1/1 SPDIF (ESS Sabre HiFi)&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;hr /&gt;

&lt;h2&gt;Budget Laptop für die Buchhaltung&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Wenn es nicht teuer werden soll -  der Lenovo Ideapad 330.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/lenovo-ideapad-laptop.png&quot; alt=&quot;lenovo laptop ideapad für die buchhaltung&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Lenovo Ideapad 330 ist ein preiswerter Laptop für das Rechnungswesen. Das Design ist nicht beeindruckend, aber die Arbeit wird erledigt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Laptop wird von einem 8. Gen Intel Core i5 angetrieben und verfügt über 8GB RAM. Der Speicher ist auch eine 256GB SSD Festplatte, so dass Sie mit schnellen Boot-Geschwindigkeiten, dem Starten von Tabellenkalkulationen und Textverarbeitungsdateien rechnen können. Der Prozessor ist leistungsfähig und kann seine Leistung dank der Turbo-Boost-Technologie von Intel steigern. Alle Intel Core Prozessoren verfügen über diese Funktion.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Display-Anzeige ist bestenfalls durchschnittlich. Ein 15,6-Zoll Full HD (1920 x 1080) Display mit schlechten Blickwinkeln. Die Farbgenauigkeit und -wiedergabe ist durchschnittlich. Das Display ist nicht beeindruckend. Die Helligkeit ist ebenfalls durchschnittlich, weder niedrig noch hoch.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Akkulaufzeit ist auch schlecht, bei voller Ladung hält diese gerade mal 5 Stunden. Die Tastatur ist nicht hintergrundbeleuchtet. Das Gute an der Tastatur ist jedoch der Nummernblock.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ziemlich cool für administratives Arbeiten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Lenovo Ideapad 330 ist ein preisgünstiger Laptop für Buchhalter und Finanzexperten mit einem kleinen Budget. Ein ähnlich preisgünstiger Laptop ist der Acer Aspire E15, der eine bessere Akkulaufzeit und eine hintergrundbeleuchtete Tastatur hat.&lt;/p&gt;

&lt;h3&gt;Vorteile&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Günstig&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Solide Leistung&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Numemrnblock&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3&gt;Nachteile&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Display etwas dunkel&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;HDD etwas langsam&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3&gt;Technische Daten&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt; 
&lt;li&gt;Intel Quad Core i5-8250U der 8. Generation&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;15,6-Zoll IPS Touchscreen FHD (1920×1080)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Intel UHD Grafik 620&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;8 GB DDR4-2400 SDRAM&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;1 TB 5400 U/min SATA-Festplatte&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;1 x USB Typ-C 3.1 Gen 1 (Daten bis zu 5Gb/s) - 2 x USB 3.1 Gen 1 &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;(nur Datenübertragung), Kopfhörerausgang / Mikrofoneingang Kombianschluss&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Schluss mit Kopfschmerzen beim Laptop Kauf. Wir zeigen euch schnell und einfach aus was es bei einem Laptop für die Buchführung bzw. das Rechnungswesen ankommt.</summary></entry><entry><title type="html">Windows 10 SmartScreen ausschalten</title><link href="http://localhost:4000/windows-smartscreen-ausschalten" rel="alternate" type="text/html" title="Windows 10 SmartScreen ausschalten" /><published>2019-03-27T16:20:19+01:00</published><updated>2019-03-27T16:20:19+01:00</updated><id>http://localhost:4000/welcome-to-jekyll</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/windows-smartscreen-ausschalten">&lt;p&gt;Ach ja der liebe Computer.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Manchmal kann er ärger bereiten, sodass ein glückliches Arbeiten schwer wird.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das kennen wir alle. Im Fall der Windows 10 Smartscreen ausschaltens, kennen wir aber die Lösung!&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Heute erklären wir es deshalb, Schritt für Schritt.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;und mit Bildern ;)&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Legen wir los.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Windows SmartScreen ist ein Anti-Malware-Filter, der Ihren PC vor verdächtigen Anwendungen und Malware schützt. Immer wenn Sie versuchen, eine nicht erkannte App zu installieren, erscheint die Warnmeldung SmartScreen, die den Benutzer über die Gefahr informiert. Neben dem Schutz des PCs schützt es auch die Privatsphäre des Benutzers.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Windows Smartscreen kann auch verhindern, dass Sie tatsächlich etwas Nützliches aus dem Internet herunterladen. So entfernen oder deaktivieren Sie den Windows Smartscreen-Filter in Windows 10.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Deaktivieren über die Sicherheitseinstellungen von Windows Defender
Sie können den Windows Smartscreen über die Windows-Sicherheitseinstellungen deaktivieren, indem Sie diesen drei einfachen Schritten folgen.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Schritt 1&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/windows-sicherheitscenter-suche.png&quot; alt=&quot;windows sicherheitscenter suchen&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Schritt 2&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/sicherheitescenter.png&quot; alt=&quot;windows sicherheitscenter apps&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sobald das Windows Defender Security Centre geöffnet ist, suchen Sie nach Apps &amp;amp; Browser Control, das sich auf der linken Seite des Dialogfelds befindet.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Schritt 3&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/smartscreen_ausschalten.png&quot; alt=&quot;windows sicherheitscenter suchen&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Suchen Sie unter dem Apps &amp;amp; Browser Control nach Smartscreen für Microsoft Edge. Sie können dann zwischen Block, Warnung oder Aus umschalten. Toggling Block zeigt eine Warnmeldung an und verhindert, dass die nicht erkannte Anwendung ausgeführt wird. Warnung zeigt Ihnen eine Warnmeldung und gibt Ihnen die Möglichkeit, die nicht erkannte Anwendung zum Ausführen auszuwählen oder nicht.&lt;/p&gt;

&lt;h1&gt;Ausschalten Durch den Windows Registry Editor&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Der Windows Registry Editor ist ein leistungsstarker Editor, mit dem Sie Änderungen an vielen Programmen auf dem PC vornehmen können. Stellen Sie aus diesem Grund sicher, dass Sie ein Backup erstellen oder einen Systemwiederherstellungspunkt erstellen,wenn etwas schief geht. Hier erfahren Sie, wie Sie Windows SmartScreen in acht einfachen Schritten deaktivieren können.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Schritt 1&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Öffnen Sie die Windows-Registrierung, indem Sie die Windows-Taste + R drücken, um run zu öffnen und regedit einzugeben. Sie können auch mit der rechten Maustaste auf das Windows-Symbol klicken und Ausführen auswählen.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Schritt 2&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Der Windows Registry Editor wird geöffnet. Fahren Sie fort, Computer\HKEY_LOCAL_MACHINE\SOFTWARE\Policies\Microsoft\Windows\System in den Pfad zu kopieren und einzufügen, wie durch das rote Kästchen in Ihrem Windows Registry Editor angezeigt. Drücken Sie Enter.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Schritt 3&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/dword-erstellen.png&quot; alt=&quot;Erstellen von dword value&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Klicken Sie mit der rechten Maustaste auf den weißen Bereich in der rechten Seitenleiste. Erstellen Sie dann einen neuen DWORD (32-Bit) Wert-Schlüssel.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Schritt 4&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;dword umbenennen
Umbenennen von DWORD
Fahren Sie fort, den DWORD-Schlüssel in EnableSmartScreen umzubenennen.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Schritt 5&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Ändern des dword
Ändern des DWORTes
Doppelklicken Sie auf den neu erstellten Schlüssel EnableSmartScreen, um ihn zu bearbeiten. Geben Sie unter Wertdaten 0 zum Deaktivieren oder 1 zum Aktivieren ein.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Schritt 6&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Erstellen des Zeichenkettenwertes
Erstellen des Zeichenkettenwertes
Klicken Sie mit der rechten Maustaste auf das gleiche rechte Seitenfenster, um einen neuen Zeichenkettenwert zu erstellen.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Schritt 7&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/string_value_umbennen.png&quot; alt=&quot;windows sicherheitscenter suchen&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Umbenennen des Zeichenkettenwertes
Umbenennen des Zeichenkettenwertes
Benennen Sie den neuen String Value ShellSmartScreenLevel um.&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Schritt 8&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Setzen des Zeichenkettenwertes
Einstellen des Wertes für die Zeichenkette
Doppelklicken Sie auf ShellSmartScreenLevel, um es zu bearbeiten. Unter Wertdaten können Sie Block, Warnung oder Aus eingeben. Aus deaktiviert die Warnmeldung, wenn eine nicht erkannte Anwendung ausgeführt wird.&lt;/p&gt;

&lt;h1&gt;Deaktivieren über den Editor für lokale Gruppenrichtlinien&lt;/h1&gt;

&lt;p&gt;Für Benutzer von Windows 10 Pro und Enterprises können Sie den Windows Smartscreen über den Local Group Policy Editor deaktivieren.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Drücken Sie die Tasten Windows + R oder geben Sie RUN in die Suche ein, indem Sie auf die Schaltfläche Search Lupe im Aufgabenmenü klicken.&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Sobald RUN geöffnet ist, geben Sie gpedit.msc ein und klicken Sie auf OK.&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Ein Editor für lokale Gruppenrichtlinien wird dann geöffnet.&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Navigieren Sie zu Computerkonfiguration &amp;gt; Administrative Vorlagen &amp;gt; Windows-Komponenten &amp;gt; Datei-Explorer.&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Wählen Sie Configure Windows Defender SmartScreen und doppelklicken Sie darauf, um die Einstellungen zu öffnen.&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Aktivieren Sie in den Richtlinieneinstellungen das Optionsfeld Deaktiviert und klicken Sie auf OK.&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Wählen Sie unter den Optionen &quot;Warnung und Vermeidung von Bypass&quot;.&lt;/li&gt;

&lt;li&gt;Schließen Sie den Editor für lokale Gruppenrichtlinien und starten Sie Ihren Computer neu, damit Änderungen wirksam werden.&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Ach ja der liebe Computer. Manchmal kann er ärger bereiten, sodass ein glückliches Arbeiten schwer wird. Das kennen wir alle. Im Fall der Windows 10 Smartscreen ausschaltens, kennen wir aber die Lösung! Heute erklären wir es deshalb, Schritt für Schritt.</summary></entry><entry><title type="html">Laptop für WoW [World of Warcraft]</title><link href="http://localhost:4000/geeigneter-laptop-wow" rel="alternate" type="text/html" title="Laptop für WoW [World of Warcraft]" /><published>2019-03-27T16:20:19+01:00</published><updated>2019-03-27T16:20:19+01:00</updated><id>http://localhost:4000/laptop-fuer-wow</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/geeigneter-laptop-wow">&lt;!DOCTYPE html&gt;
&lt;html lang=&quot;de&quot;&gt;

    &lt;head&gt;

        &lt;meta charset=&quot;utf-8&quot;&gt;
        &lt;meta http-equiv=&quot;X-UA-Compatible&quot; content=&quot;IE=edge&quot;&gt;
        &lt;meta name=&quot;viewport&quot; content=&quot;width=device-width, initial-scale=1&quot;&gt;

        &lt;title&gt;Laptop für WoW [World of Warcraft]&lt;/title&gt;
       
        &lt;link rel=&quot;stylesheet&quot; href=&quot;/style.css&quot;&gt;

      &lt;/head&gt;

  &lt;body&gt;


    &lt;div class=&quot;header-wrapper&quot;&gt;
        &lt;div class=&quot;zoominheader&quot;&gt;
          &lt;div class=&quot;zoomoutheader&quot;&gt;

    
          &lt;/div&gt;
        &lt;/div&gt;
      &lt;/div&gt;
    
    &lt;header class=&quot;site-header&quot;&gt;

        &lt;div class=&quot;wrapper&quot;&gt;&lt;a class=&quot;site-title&quot; rel=&quot;author&quot; href=&quot;/&quot;&gt;Techlinko&lt;/a&gt;&lt;nav class=&quot;site-nav&quot;&gt;
              &lt;input type=&quot;checkbox&quot; id=&quot;nav-trigger&quot; class=&quot;nav-trigger&quot; /&gt;
              &lt;label for=&quot;nav-trigger&quot;&gt;
                &lt;span class=&quot;menu-icon&quot;&gt;
                  &lt;svg viewBox=&quot;0 0 18 15&quot; width=&quot;18px&quot; height=&quot;15px&quot;&gt;
                    &lt;path d=&quot;M18,1.484c0,0.82-0.665,1.484-1.484,1.484H1.484C0.665,2.969,0,2.304,0,1.484l0,0C0,0.665,0.665,0,1.484,0 h15.032C17.335,0,18,0.665,18,1.484L18,1.484z M18,7.516C18,8.335,17.335,9,16.516,9H1.484C0.665,9,0,8.335,0,7.516l0,0 c0-0.82,0.665-1.484,1.484-1.484h15.032C17.335,6.031,18,6.696,18,7.516L18,7.516z M18,13.516C18,14.335,17.335,15,16.516,15H1.484 C0.665,15,0,14.335,0,13.516l0,0c0-0.82,0.665-1.483,1.484-1.483h15.032C17.335,12.031,18,12.695,18,13.516L18,13.516z&quot;/&gt;
                  &lt;/svg&gt;
                &lt;/span&gt;
              &lt;/label&gt;
      
              &lt;div class=&quot;trigger&quot;&gt;&lt;a class=&quot;page-link&quot; href=&quot;/about/&quot;&gt;Über Uns&lt;/a&gt;&lt;a class=&quot;page-link&quot; href=&quot;/&quot;&gt;Techlinko - Der Technik und Gaming Blog 2019&lt;/a&gt;&lt;/div&gt;
            &lt;/nav&gt;&lt;/div&gt;
      &lt;/header&gt;


    &lt;article class=&quot;page-content&quot; aria-label=&quot;Content&quot;&gt;
      &lt;div class=&quot;wrapper&quot;&gt;

        &lt;img src=&quot;/laptop-fuer-world-of-warcraft.png&quot; alt=&quot;laptop für world of warcraft banner bild&quot; &gt;

        &lt;p&gt;

        &lt;br&gt;&lt;br&gt;


        World of Warcraft ist eines der größten &lt;a href=&quot;https://de.wikipedia.org/wiki/Massively_Multiplayer_Online_Role-Playing_Game&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;MMORPGs&lt;/a&gt; auf dem Markt und es wird immer größer.&lt;br&gt;&lt;br&gt;

        Das ist auch kein Wunder!&lt;br&gt;&lt;br&gt;
        
        
        Neue Quests, Monster und Handlungsstränge werden in jeder Erweiterung eingeführt. &lt;br&gt;&lt;br&gt;
        
        Die Erweiterungen kommen auch mit eigenen Systemanforderungen, die mit jedem Release immer anspruchsvoller werden. &lt;br&gt;&lt;br&gt;

        Du willst nicht einfach irgendeinen Laptop. Um das Spiel in vollen Zügen zu genießen, benötigt es ein paar Dinge, dabei muss es nicht teuer sein.&lt;br&gt;&lt;br&gt;


        Ich zeige euch heute, was ich bei meiner drei Monatinge Recherche herausgefunden habe, so dass ihr danach Experte seit, wenn es um das Thema 
        Bester Laptop für World of Warcraft geht.&lt;br&gt;&lt;br&gt;


        Wir haben eine Liste von Laptops zusammengestellt, die &lt;a href=&quot;https://de.wikipedia.org/wiki/World_of_Warcraft&quot; target=&quot;_blank&quot;&gt;World of Warcraft&lt;/a&gt; (WOW) ausführen können, und sie 
        in Kategorien eingeteilt - Gaming-Laptops (beste, gute und billige) und normale Laptops.&lt;br&gt;&lt;br&gt;

            
        Aber vorher wollen wir auf die minimalen und empfohlenen Systemanforderungen für World of Warcraft (WOW) eingehen.&lt;br&gt;&lt;br&gt;



        &lt;h2&gt;World Of Warcraft Mindestanforderungen &amp; Empfehlung&lt;/h2&gt;

        &lt;ul&gt;
        &lt;li&gt;BETRIEBSANORDNUNG Windows® 7 64-Bit&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Prozessor Intel® Core™ i5-760 oder&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;AMD FX™-8100 oder besser&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;VIDEO NVIDIA® GeForce® GTX 560 2GB oder&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;AMD™ Radeon™ HD 7850 2GB oder&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;Intel® HD Grafik 530 (45W TDP)&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;SPEICHER 4 GB RAM (8 GB für Intel HD Graphics 530)&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;LAGERUNG 70GB verfügbarer Speicherplatz 7200 U/min HDD&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;INTERNET Breitband-Internetverbindung&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;EINGABETastatur und Maus erforderlich. Andere Eingabegeräte werden nicht unterstützt.&lt;/li&gt;
        &lt;li&gt;AUFLÖSUNG 1024 x 768 minimale Bildschirmauflösung&lt;/li&gt;
      &lt;/ul&gt;


      Die Erfüllung der Mindestanforderungen ermöglicht es dir, WOW mit den niedrigsten Einstellungen zu spielen, und das könnte nicht ausreichen, 
      um neue Erweiterungen mit hohen Details auszuführen. Für die empfohlenen Anforderungen bekommt ihr eine bessere Spiele Qualität.

      &lt;hr&gt;

      &lt;img src=&quot;/wow-laptop-msi-stealth.png&quot; alt=&quot;MSI Laptop fuer Warcraft&quot;&gt;

      &lt;h2&gt;MSI GS65 Stealth&lt;/h2&gt;
  
      Ein absolutes Kraftpaket. Dieser Laptop hat High-End-Spezifikationen, um World of Warcraft (WOW) auf einem wettbewerbsfähigen Niveau zu spielen. 
      Ein Intel Core 8th Gen i7 Prozessor und eine GTX 1070 Max-Q Grafikkarte.&lt;br&gt;&lt;br&gt; 
      
      Diese beiden Dinge müssen her, um WOW auf der höchsten Einstellung auszuführen. &lt;br&gt;&lt;br&gt;
      
      Sie werden keine Probleme in Städten oder bei der Versammlung einer großen Anzahl von Menschen erleben.&lt;br&gt;&lt;br&gt;

      Das Display ist auch mit einer hohen Aktualisierungsrate ausgestattet, um ein Stottern des Bildschirms zu verhindern. &lt;br&gt;&lt;br&gt;
      
      Dieser Laptop wird im Grunde nicht nur WOW (Legion, Battle of Azeroth, oder andere Neuerscheinungen) sondern auch andere Spiele dominieren. &lt;br&gt;&lt;br&gt;
      
      Der einzige Nachteil ist, dass er heiß läuft. wenn er unter starke Nutzung kommt. Der Laptop hat eine durchschnittliche Verarbeitungsqualität.&lt;br&gt;&lt;br&gt;
      
      Der MSI GS65 Stealth ist einer der besten Gaming-Laptops, den Sie bekommen können, 
      wenn Sie einen massiven Wettbewerbsvorteil nicht nur gegen Spieler, sondern auch gegen bessere Grafiken im Spiel wollen, die es ermöglichen, mehr Details zu sehen.&lt;br&gt;&lt;br&gt;

  
      &lt;h3&gt;Vorteile&lt;/h3&gt;

      &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;Kraftpaket&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Leicht &amp; Schlank&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Hochauflösendes Display&lt;/li&gt;	
      &lt;li&gt;Anpassbare RGB-Tastatur	&lt;/li&gt;
      &lt;/ul&gt;


      &lt;h3&gt;Nachteile&lt;/h3&gt;
      &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;wird warm&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Bauqualität durchscnittlich&lt;/li&gt;
      &lt;/ul&gt;



      &lt;h3&gt;Technische Daten&lt;/h3&gt;


&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Intel Core i7-8750H 2.2 - 4.1GHz (6 Kerne)&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;15.6″ FHD Ultradünne Lünette 144Hz 1920×1080&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;NVIDIA GeForce GTX1070 8G GDDR5 Max-Q &lt;/li&gt;
&lt;li&gt;16 GB RAM&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;256 GB SSD NVMe&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;1 x Thunderbolt 3, 1 x Mini DisplayPort 1 x HDMI (4K @ 60Hz), 3 x USB 3.1 Gen 2&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;






      &lt;hr&gt;

      &lt;img src=&quot;/msi-laptop-wow-leopard.png&quot; alt=&quot;MSI Laptop GP73 fuer World of Warcraft&quot;&gt;

      &lt;h2&gt;MSI GP73 Leopard&lt;/h2&gt;
  
      Ein weiteres Kraftpaket, das es verdient, als eines der besten Laptops nicht nur für World of Warcraft, sondern allgemein auch für Spiele bezeichnet zu werden. &lt;br&gt;&lt;br&gt;
      
      Der Unterschied zum MSI GS65 Stealth besteht darin, dass die Grafikkarte keine GTX 1070 Max-Q-Karte ist, sondern das Ding überhaupt. &lt;br&gt;&lt;br&gt;
      
      Damit ist eine bessere Leistung möglich als mit dem MSI GS65.&lt;br&gt;&lt;br&gt;

      Der Laptop wurde von Computer Upgrade King (CUK) angepasst, was ihn von anderen Laptops unterscheidet. &lt;br&gt;&lt;br&gt;
      
      Computer Upgrade King ist ein Gaming-Computerunternehmen mit Sitz in den USA, das Gaming-Rigs und kundenspezifische Laptops verkauft. &lt;br&gt;&lt;br&gt;
      
      Sie haben den Laptop definitiv so angepasst, dass er für das World of Warcraft spielen glänzen kann. &lt;br&gt;&lt;br&gt;
      
      Erhalten Sie dieses nur, wenn Sie nach einem zukunftssicheren Laptop suchen, um nicht nur WOW, sondern auch andere AAA-Titel zu spielen, denn Sie werden nicht enttäuscht sein. 
      Der einzige Nachteil ist, dass es fast 6 Pfund Gewicht ist, so dass Sie das nicht mitnehmen können. Ein schweres BEAST-Gehäuse mit sehr leistungsfähiger Hardware. &lt;br&gt;&lt;br&gt;
      
      Ein reiner Gaming-Laptop, der so entwickelt und angepasst wurde, dass er nicht nur World of Warcraft, sondern auch andere AAA-Titel dominiert.&lt;br&gt;&lt;br&gt;

  
      &lt;h3&gt;Vorteile&lt;/h3&gt;

      &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;weiteres Kraftpaket&lt;/li&gt;
      &lt;li&gt;Tolles Display mit super Farben&lt;/li&gt;
      &lt;/ul&gt;


      &lt;h3&gt;Nachteile&lt;/h3&gt;
      &lt;ul&gt;
      &lt;li&gt;etwas groß&lt;/li&gt;
      &lt;/ul&gt;

      &lt;/p&gt;



      &lt;h3&gt;Technische Daten&lt;/h3&gt;


    &lt;ul&gt;
    &lt;li&gt;Intel Core i7-8750H Sechs-Kern-Prozessor&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;17.3″ Full HD 120Hz 3ms Weitwinkel 94% NTSC Color Anti-Blende &lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;Display (1920 x 1080)&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;NVIDIA GeForce GTX 1070 8GB GDDR5&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;16 GB RAM&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;500 GB Solid State Drive&lt;/li&gt;
    &lt;li&gt;1 x Typ-C USB3.1 Gen2, 2 x Typ-A USB3.1 Gen1, 1 x Typ-A USB3.1 Gen2, 1 x SD (XC/HC), 1x (4K @ 60Hz) HDMI, 1x Mini-DisplayPort&lt;/li&gt;
    &lt;/ul&gt;


&lt;!--New Laptop --&gt;

&lt;hr&gt;


&lt;img src=&quot;/lenovo-legion-wow-laptop.png&quot; alt=&quot;Lenovo Laptop WOW&quot; width=&quot;350px&quot;&gt; 

&lt;h2&gt;LENOVO LEGION Y7000&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;
Lenovo Legion vs. World of Warcraft Legion. Wer wird deiner Meinung nach gewinnen? Definitiv die Lenovo-Legion und nicht nur gegen WOW: Legion, sondern auch gegen die Schlacht von Azeroth und eine ganze Reihe zukünftiger Erweiterungen.
&lt;br&gt;&lt;br&gt;
Der Lenovo Legion hat ein anderes Design als seine früheren Vorgänger, die einen roten Farbton hatten. Lenovo entschied sich bei seinem Design für die graue und schwarze Farbe.
&lt;br&gt;&lt;br&gt;
Der Lenovo Legion ist mit einem i7-8750H-Prozessor und einer GTX 1060 Grafikkarte ausgestattet. Die Spezifikationen sind mehr als gut genug, um WOW auf hohen Einstellungen zu spielen. 
Die Akkulaufzeit ist auch angemessen und beträgt durchschnittlich etwa 6 Stunden bei normalem Gebrauch und das Gewicht beträgt standardmäßig etwa 5,2 Pfund. Es ist weder leicht noch schwer, so dass es kein Problem sein wird, es zu bewegen. Die Anzeigefrequenz beträgt 60 Hz, was bei vielen Laptops üblich ist. 
&lt;br&gt;&lt;br&gt;
Der Lenovo Legion hat das Zeug zum WOW-Spiel auf hohem Niveau und dank seines Hexacore-Prozessors und der GTX 1060 auch fast auf Wettbewerbsniveau. Insgesamt ist es ein anständiger Gaming-Laptop für ein lockeres Gameplay.
&lt;/p&gt;


&lt;h3&gt;Vorteile&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Hervorragende Leistung&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Großartige Bauqualität&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Anständige Akkulaufzeit&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;


&lt;h3&gt;Nachteile&lt;/h3&gt;
&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Durchschnittliche Aktualisierungsrate der Anzeige&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;h3&gt;Technische Daten&lt;/h3&gt;

&lt;ul&gt;
  &lt;li&gt;Intel Core i7-8750H Prozessor&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;15.6″ FHD (1920 x1080) Dünnes Blendendisplay &lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;NVIDIA GeForce GTX 1060 GTX 1060&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;16 GB RAM&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;1 TB HDD + 128GB PCIe SSD (PCIe SSD)&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;USB 3.1 Typ-C, Mini-DisplayPort, 3 x USB 3.1 Typ-A&lt;/li&gt;
  &lt;li&gt;HDMI 2.0, Gigabit RJ-45, Kopfhöreranschluss&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;





&lt;hr&gt;




&lt;/div&gt;
&lt;/article&gt;








&lt;footer class=&quot;site-footer h-card&quot;&gt;
    &lt;data class=&quot;u-url&quot; href=&quot;/&quot;&gt;&lt;/data&gt;
  
    &lt;div class=&quot;wrapper&quot;&gt;
  
      &lt;div class=&quot;footer-col-wrapper&quot;&gt;
        &lt;div class=&quot;footer-col one-half&quot;&gt;
        &lt;h2 class=&quot;footer-heading&quot;&gt;Techlinko&lt;/h2&gt;
          &lt;ul class=&quot;contact-list&quot;&gt;
            &lt;li class=&quot;p-name&quot;&gt;Techlinko&lt;/li&gt;&lt;/ul&gt;
        &lt;/div&gt;
  
        &lt;div class=&quot;footer-col one-half&quot;&gt;
          &lt;p&gt;Techlinko ist ein Tech Blog der sich rund um Themen wie Windows, PC, Apple und PC Buildungs beschäftigt. Wir geben hilfreiche Tipps wie z.B. wie Sie ihren Smartscreen ausschalten.&lt;/p&gt;
        &lt;/div&gt;
  
        &lt;div class=&quot;social-links&quot;&gt;&lt;ul class=&quot;social-media-list&quot;&gt;&lt;/ul&gt;
&lt;/div&gt;
      &lt;/div&gt;
  
    &lt;/div&gt;
  
  &lt;/footer&gt;
  
  
  
      &lt;script src=&quot;/main.js&quot;&gt;&lt;/script&gt;
    &lt;/body&gt;
  &lt;/html&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">World of Warcraft ist eines der größten MMORPGs auf dem Markt und es wird immer größer.Das ist auch kein Wunder! Neue Quests, Monster und Handlungsstränge werden in jeder Erweiterung eingeführt. Die Erweiterungen kommen auch mit eigenen Systemanforderungen, die mit jedem Release immer anspruchsvoller werden.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/laptop-fuer-world-of-warcraft.png" /></entry><entry><title type="html">Laptop für Programmierer &amp;amp; Entwickler [Laptop Empfehlung 2019]</title><link href="http://localhost:4000/laptop-programmierer" rel="alternate" type="text/html" title="Laptop für Programmierer &amp; Entwickler [Laptop Empfehlung 2019] " /><published>2019-03-27T16:20:19+01:00</published><updated>2019-03-27T16:20:19+01:00</updated><id>http://localhost:4000/programmierer</id><content type="html" xml:base="http://localhost:4000/laptop-programmierer">&lt;h2&gt;10 beste Laptops für Programmierer und Entwickler 2019&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Die Suche nach dem besten Laptop für die Programmierung ist keine leichte Aufgabe. Du musst genau wissen, was für einen Laptop du benötigst.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Und es gibt auch den Fall, dass man neu in der Programmierung oder ein studentischer Programmierer ist. So oder so, Sie kennen vielleicht nicht die Anforderungen, die ein Laptop erfüllen muss, bevor Sie darauf programmieren können.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Am wichtigsten, weil es mehrere Programmiersprachen gibt, wird jede dieser Sprachen Ihren Laptop anders beeinflussen. Die Zeit für die Kompilierung des Codes mit C++ wird sich von Java unterscheiden. Das Betriebssystem und die Hardware beeinflussen auch die Zeit.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;So viele Faktoren kommen ins Spiel, weil Programmiersprachen ihre eigenen Anforderungen haben. Glücklicherweise sind die meisten Anforderungen auch ähnlich wie bei anderen Programmiersprachen, was die Sache erleichtert.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Um ehrlich zu sein, kann jeder Laptop mit ordentlicher Hardware für die grundlegende Programmierung oder Codierung verwendet werden. Die einzige Ausnahme ist, wenn Sie Spiele, serverseitige Anwendungen, Anwendungen für Windows, Android, MacOS, iOS usw. entwickeln. Dann braucht es mehr. 
Übrigens, wir schreiben ebenfalls Artikel über Themen wie einen &lt;a href=&quot;/laptop-buchhaltung&quot;&gt;Laptop für die Buchhaltung.&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Wie man den besten Laptop für die Programmierung finden möchte, sollte man sich diese Fragen stellen:&lt;/p&gt;

&lt;ul&gt;
&lt;li&gt;Für welche Programmiersprache werden Sie den Laptop verwenden?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Welches Betriebssystem sollten Sie für die Programmierung verwenden?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Welche Hardwarekonfiguration benötigen Sie für die Programmierung?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Benötigen Sie eine dedizierte Grafikkarte zur Programmierung?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Welche Art von Display ist für Programmierer wichtig?&lt;/li&gt;
&lt;li&gt;Was ist dein Budget?&lt;/li&gt;
&lt;/ul&gt;

&lt;p&gt;Fange wir an:&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/dell-xps15-programmierer-laptop.png&quot; alt=&quot;dell xps 15 laptop fuer programmierer&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Dell XPS 15&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Das Dell XPS 15 ist ein gutes Gleichgewicht zwischen Leistung, Qualität und Wert. Die Spezifikationen machen es zu einem ausgezeichneten Programmier- und Gaming-Laptop, der auch mit Linux kompatibel ist. Der Dell XPS ist der perfekte Laptop für Programmierer und Computerschüler.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Prozessor ist ein 8. Gen Hexakern i7, 16 GB RAM und eine dedizierte GTX 1050 Ti. Genügend Power, um Code zu kompilieren und Spiele zu spielen, wenn Sie eine Pause vom Schreiben von Code den ganzen Tag einlegen möchten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Es verfügt über eine hintergrundbeleuchtete und gut abgegrenzte Tastatur, mit der Sie sehr schnell und effizient tippen können, aber es fehlt ein Ziffernblock. Die Akkulaufzeit ist sehr gut und beträgt bei normalem Gebrauch durchschnittlich etwa 11 Stunden.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Dell XPS 15 ist ein leistungsstarker, leichter Laptop, der nicht nur für die Programmierung, sondern auch für die Spiele- oder grafikbezogene Softwareentwicklung geeignet ist. Die Tragbarkeit und Akkulaufzeit machen es auch für Studenten der Informatik zu einer guten Option.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Übrigens, falls Sie einen Laptop für andere Dinge benötigen, haben wir ebenfalls Tipps zu einem 
&lt;a href=&quot;/laptop-buchhaltung&quot;&gt;Laptop für die Buchhaltung&lt;/a&gt;&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SPEZIFIKATIONEN&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Intel Six-Core i7-8750H Prozessor, 2,20GHz Basisfrequenz, bis zu 4,10GHz, 9MB Smartcache
15.6″ FHD (1920 x 1080) IPS Infinity Edge Blendfrei 100% sRGB 400-Nits Display
NVIDIA GeForce GTX 1050Ti mit 4GB GDDR5
16GB 2666MHz DDR4 SDRAM mit 2666MHz
256 GB M.2 2280 PCIe Solid State Drive, kein optisches Laufwerk
1 x USB Typ-C, 2 x USB 3.0, 1 x HDMI, 1 x Kopfhörer/Mikrofon Kombianschluss, 1 x Kartenleser&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/dell-xps13-programmierer-laptop.png&quot; alt=&quot;dell xps 13 laptop fuer programmierer&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Dell XPS 13&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Der Dell XPS 13 ist ein großartiger Laptop für Programmierer. Es handelt sich um eine Miniaturversion des Dell XPS 15, jedoch ohne die dazugehörige Grafikkarte oder den Hexakern-Prozessor. Diese Spezifikationen des Dell XPS 13 sind ein 8. Gen i7 Low Power Prozessor, 16 GB RAM und 512 GB SSD.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die durchschnittliche Akkulaufzeit des Dell XPS 13 beträgt 9 Stunden. Das Display ist ein 4K-Touchscreen, der viel Batteriestrom verbraucht. Der 1080p Non-Touchscreen hat eine längere Akkulaufzeit, da er weniger Strom verbraucht. Sie können die 1080p-Version hier erhalten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das Dell XPS 13 fehlt auf der Port-Seite, gleicht es aber mit zwei Thunderbolt 3 Ports aus. Die Thunderbolt 3 Ports ermöglichen es Ihnen, sich mit externen Monitoren zu verbinden, aber Sie benötigen auch eine Dockingstation, um andere Arten von Ports aufzunehmen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Tastatur ist auch eine der besten da draußen. Es gibt kein Ziffernblock wegen des kleinen Rahmens. Die Tasten sind gut abgeteilt und hinterleuchtet.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Auf der Gewichtsseite wiegt das Dell XPS 13 fast 2,65 Pfund.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SPEZIFIKATIONEN&lt;/p&gt;

&lt;ol&gt;
  &lt;li&gt;Gen Intel Quad Core i7-8550U 1,80 GHz
13,3-Zoll-Touchscreen Infinity-Edge 4K UHD (3840×2160) Display
Intel HD Grafikkarte
16 GB RAM
512GB PCIe SSD PCIe SSD
ThunderBolt 3 USB-C&lt;/li&gt;
&lt;/ol&gt;

&lt;p&gt;&lt;img src=&quot;/macbook-pro-programmierer-laptop.png&quot; alt=&quot;macbook pro laptop fuer programmierer&quot; /&gt;&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Apple MacBook Pro&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;MacBook Pros sind viel benutzerfreundlicher bei der Programmierung, da das Mac OS besser plattformübergreifend kompatibel ist. Es ermöglicht es Ihnen, fast jede Sprache ohne spezielle IDE zu verwenden. Es gibt auch den Fall der Virtual Machine, mit der Sie Windows und Linux zweifach booten können.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Verarbeitungsqualität ist auch gut, wenn sie aus einem einzigen Metallblock besteht. Das macht den Laptop sehr lange haltbar. Du kannst hier nachlesen, warum MacBooks eine gute Verarbeitungsqualität haben.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das Display ist ein 13-Zoll Retina-Display. Das Display ist glänzend, so dass ein Antireflex- oder Blendschutz Ihren Augen auf lange Sicht helfen kann. Es ist auch ein reichhaltiges und helles Display, das farbgenau ist.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das MacBook Pro verfügt über vier Thunderbolt 3 Anschlüsse, über die Sie hochauflösende Monitore anschließen können. Jeder Programmierer weiß, dass ein Laptop mit einer solchen Funktion von unschätzbarem Wert ist. Sie können mehr erreichen, wenn Sie mehrere Monitore anschließen können.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Zusammenfassend lässt sich sagen, dass es eines der besten Apple-Laptops für die Programmierung ist, was es nicht nur für Programmierer zu einer guten Option macht.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SPEZIFIKATIONEN
6-Kern Intel Core i7 Prozessor der 8. Generation
15.4 “ Brillantes Retina-Display (2880 x 1800) mit True Tone Technologie
16 GB RAM
Radeon Pro 560X Grafikkarte mit 4 GB Videospeicher
512 GB SSD
Vier Thunderbolt 3 (USB-C) Anschlüsse&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Microsoft Surface Buch 2&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Das Microsoft Surface Book 2 ist eines der besten 2-in-1-Laptops für Programmierer. Es hat alles, was Sie für die Programmierung benötigen, außer einem Thunderbolt-Anschluss. Dieser Laptop ist nur für einige ernsthafte Programmier-, Programmier- und Kreativarbeiten gedacht. Das Surface Book 2 wird Code schneller kompilieren als die meisten Laptops da draußen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Leistung ist erstklassig. Ein 8. Gen Quad-Core i7, 16 GB RAM und eine 256 GB SSD als Speicher. Es hat auch eine GTX 1060 Grafikkarte, die es Ihnen ermöglicht, ernsthaft zu spielen. Sie können Overwatch, PlayerUnknown’s Battlegrounds und Fortnite sehr einfach ausführen und gleichzeitig für einige arbeitsbezogene Aufgaben geeignet sein.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Akkulaufzeit beträgt durchschnittlich 7-8 Stunden. Auf Laptops mit einer leistungsstarken Grafikkarte wie der GTX 1060 wird diese Art der Akkulaufzeit nicht erreicht, sie halten bestenfalls 4-5 Stunden und einige sogar 3 Stunden. Die hohe Bildschirmauflösung ist ebenfalls eine weitere. Es hat eine beeindruckende Akkulaufzeit für einen Laptop mit sehr leistungsfähiger Hardware.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das Microsoft Surface Book 2 verfügt über eine leistungsstarke Hardware, die es ideal für anspruchsvolle Aufgaben macht. Holen Sie sich das Microsoft Surface Book 2 nur, wenn Sie möchten, dass einer der besten und leistungsfähigsten Laptops unterwegs Code kompiliert.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SPEZIFIKATIONEN
Intel Core i7 8. Gen 8650U (1,90 GHz)
15.0″ Touchscreen PixelSense (3240 x 2160) Display
NVIDIA GeForce GTX 1060 GTX 1060
16 GB RAM
512 GB PCIe SSD PCIe SSD
2 x USB Typ-A (Version 3.1 Gen 1), 1 x USB Typ-C (Version 3.1 Gen 1 mit USB Power Delivery Revision 3.0), 2 x Surface Connect Anschlüsse (1 im Tablett, 1 im Boden), 3,5 mm Kopfhöreranschluss, Docking-Anschluss&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Dell Latitude 7490&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Der Dell Latitude ist ein Geschäfts- und Kraftpaket-Laptop. Die CPU ist eine i7-8650U der 8. Generation, die 4 Kerne und 8 Threads, 16 GB Ram und 256 GB SSD hat. Diese Spezifikationen machen es zur perfekten Lösung für den Betrieb einer virtuellen Maschinenbox.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Sie können den Ram auch auf bis zu 32 GB erweitern, indem Sie den zusätzlichen Ram-Slot nutzen. Dadurch entsteht ein Zweikanalspeicher, der auch die Gesamtleistung des Laptops erhöht und ihn wesentlich zukunftssicherer macht.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das Display ist 1080p matt, was die Augen durch reduzierte Blendung sehr schont. Auch die Farbgenauigkeit ist hoch. Es deckt etwa 78% des Adobe RGB ab.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Tastatur ist hintergrundbeleuchtet und verfügt über einen angemessenen Tastenhub und -abstand, was das Tippen sehr angenehm macht. Das Trackpad ist auch sehr genau und in der Mitte befindet sich ein TrackPoint mit eigenen Tasten. Insgesamt erhalten Sie ein Trackpad, TrackPoint und vier Maustasten.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die durchschnittliche Akkulaufzeit beträgt bei normalem Gebrauch ca. 9-10 Stunden. Der Dell Latitude wiegt auch 3,2 Pfund und gehört damit in die Kategorie Ultrabook. Für Ports stehen Ihnen 4 USB-Ports (1 USB 2.0, 3 USB 3.0), Ethernet und HDMI zur Verfügung. Dadurch ist es möglich, es an externe Monitore anzuschließen.
Der Dell Latitude ist ein großartiger Laptop.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SPEZIFIKATIONEN
Intel Core i7-8650U Quad-Core 1,7GHz
14-Zoll 1.920 x 1.080 IPS-Auflösung
Intel HD Grafikkarte
16 GB RAM
256 GB SSD
3 x USB 3.1 Gen 1 (1 mit PowerShare), 1 x USB Typ-C, 1 x HDMI 1.4, 1 x Gigabit Ethernet, Headset/Mikrofon Combo Buchse&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;Acer Swift 3&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Der Acer Swift 3 ist ein Allrounder. Es ist ein hochwertig aussehender Laptop mit einem Aluminiumgehäuse. Man könnte denken, dass ein solcher Build ihn schwer machen wird, aber in Wirklichkeit ist er leicht und wiegt fast 3,53 Pfund.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Die Tastatur bietet eine hervorragende taktile Rückmeldung, einen langen Hub und eine Hintergrundbeleuchtung. Eine großartige Kombination für das Tippen. Eine gute Tastatur auf einem Laptop ermöglicht es, in kurzer Zeit viel zu tippen und ist komfortabel.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Für die Leistung wird der Acer Swift von einem 8. Gen Intel i7 mit 8 GB RAM angetrieben und verfügt über eine 256 GB SSD als Speicher. Es verfügt auch über eine dedizierte Grafikkarte MX150. Dies macht ihn zu einem guten Laptop, nicht nur für die Programmierung, sondern auch für einige leichte Spiele.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das Display ist ein 14 Zoll Full HD IPS (Inplane Switching). Der einzige Nachteil des Displays ist die Tatsache, dass es glänzend ist. Dies macht Blendung zu einem echten Problem, aber dem kann entgegengewirkt werden, indem man einen Blendschutz erhält.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Für die Akkulaufzeit hält der Acer Swift 3 bei normalem Gebrauch durchschnittlich 8 Stunden. Es gibt auch eine anständige Auswahl an Ports 2 x USB 3.0, 1 x USB 2.0 und 1 x USB 3.1 Typ-C.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SPEZIFIKATIONEN
Intel Core i7-8550U Prozessor der 8. Generation (bis zu 4,0 GHz)
NVIDIA GeForce MX150 mit 2 GB dediziertem GDDR5-VRAM.
14″ Full HD (1920 x 1080) Breitbild-IPS-Display (Breitbild)
8GB RAM
 256GB SSD
HDMI, USB 3.0, USB 2.0, USB-C Gen 1, Kopfhörer/Mikrofon Kombianschluss&lt;/p&gt;

&lt;h2&gt;HP Pavillon&lt;/h2&gt;

&lt;p&gt;Ein Gaming-Laptop von HP. Der HP Pavillon ist ein Spiele-Notebook, das auch für die Programmierung verwendet werden kann.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Ein 8. Gen Intel i5, 8 GB RAM und ein dedizierter GTX 1050 Ti. Der Speicher ist eine 1 TB 7200 U/min Festplatte. Sie werden keine Leistungsprobleme haben, die von diesem Laptop kommen. Es ist auch gut genug, um die meisten AAA-Titelspiele auf mittleren Einstellungen auszuführen.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Das Display ist ein 15 Zoll Full HD blendfreies Display und ist ziemlich farbgenau. Die Tastatur ist hintergrundbeleuchtet und auch dezent. Auf der Port-Seite befinden sich vier USB-Ports, alle USB 3.1, wobei einer davon ein Typ-C ist.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der Laptop ist auch nicht zu schwer und wiegt fast 5,2 Pfund, Sie können ihn leicht bewegen, besonders wenn Sie ein Student sind. Die Akkulaufzeit ist nicht beeindruckend, obwohl sie bei normalem Gebrauch etwa 3 Stunden dauert.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;Der HP Pavillon ist ein großartiger Laptop für diejenigen, die einen guten Gaming-Laptop suchen, während sie in der Lage sind, Programmieraufgaben oder die Zusammenstellung von Code zu erledigen, während sie gleichzeitig ein knappes Budget haben. Es bietet einen guten Kompromiss von drei zu einem erschwinglichen Preis, der einzige Nachteil ist die Akkulaufzeit.&lt;/p&gt;

&lt;p&gt;SPEZIFIKATIONEN
Intel(R) Core(TM) i5-8300H Prozessor der 8. Generation
15,6 Zoll Diagonale FHD IPS blendfreie Mikrokante WLED-hinterleuchtet (1920 x 1080)
NVIDIA GeForce GTX 1050 Ti (4 GB GDDR5 dediziert)
8 GB RAM
1 TB 5400 U/min SATA Festplatte
1 x USB Typ-C, 3 x Typ-A (3.1 Gen 1), HDMI, Kopfhöreranschluss&lt;/p&gt;</content><author><name></name></author><summary type="html">Die Suche nach dem besten Laptop für die Programmierung ist keine leichte Aufgabe. Du musst genau wissen, was für einen Laptop du benötigst.</summary><media:thumbnail xmlns:media="http://search.yahoo.com/mrss/" url="http://localhost:4000/laptop-fuer-world-of-warcraft.png" /></entry></feed>